聽到班女同事話胸大著衫唔好睇

尋日lunch time ,聽到班女同事話胸大著衫唔好睇，好似著一字膊咁...

因為要唔著衫先好睇嘛